Galaxy Fold又有片流出，條摺痕勁到

今次條片有埋原裝個手機殼
條摺痕真係

原seed:

摺埋之後個screen咁長好睇咩

睇嚟mate x同galaxy fold都係一擔擔

mate x >galaxy fold

matx x #yup

三星出真係去門市試下機算
長用不了

三星狗：俾d時間佢

成個搖控咁

其實出部摺埋可以變細袋住既pad咪幾好

電話變成pad 就覺得好厚成件事唔合理

不過咁先可以賣雞幾兩雞無計

好似張銀紙有摺痕咁

仲要勁厚

為咗搶先出機 唔處理好問題咪咁囉

今鋪攪炒 三叔又俾屎為陰咗一次

ces出展嗰陣已經睇到啦..感覺好過華為個hinge直接突出黎嘅樣，起碼攤開應該係平嘅

點呀i狗

skr

摺埋都幾厚

華為好似好d?

?

出左之後半個月去電話鋪睇下

個死人摺痕真係
諗著首發狗衝,以家真係諗諗

又lag又柒 點用呀

新技術仲可以進步
畀啲追新科技嘅有錢佬洗錢唔洗你教用
你唔鍾意可以用返s10

expectation vs reality

根本鬼佬大部分都係鍾意mate x 多d, 設計上合理好多,三星摺撚完 大過s10+ 1吋 合埋得果5吋幾. 不撚知所謂. 不過連登仔 見係大陸野 點都撐對家咁解

華為個反摺做得好過佢

完全係為摺而摺

放心到時i瘋出咗大把人狗衝

接埋出面個 Mon 窄到好似賓周咁又長條 ...

根本接就係柒, 無人可以打破物理既界限.

一定係厚 x 2 , 對接一定係窄 /2

家下望到中間條痕 ... 用咁多錢買部垃圾同幫三叔比錢佢賣佢廣告一樣戇鳩

其實係三叔on9到底面都有mon

最後一句根本一矢中的

個screen長條撚咩？黑邊嚟咋，得一半係mon咋

買部PAD唔好

信你有味, 之前好多巴打話得華為有, 送都唔要. 三星係冇痕
你亂講野因住我地本土派收你皮

摺埋個個厚度+銀色底好似 iPod Classic

堆3星打手去撚哂邊呀
呢D公司正宗垃圾黎 成日將D半成品推出市場當人白老鼠

其實手機摺細係趨勢，始終細部方便d，只係技術未到，但三叔好敢研發，我覺得值得鼓勵
利申，太貴不了

samsung真係撐唔落，而家個個都用慣左大mon（除左仲鍾意iPhone SE嗰啲），佢竟然出部機咁細個mon，為左個間中先用嘅大mon去犠牲平時嘅使用體驗

反而華為就唔同，平時當電話咁用，都依然係大大個mon

三星有創新， Samsung is the best
蘋果已死唔知第幾周年

出埋啲垃圾

j左

其實點解摺果到有痕都display到咁順咁自然無扭曲?
塊mon咩原理咁勁?

雖然部野好多要改進既地方
但呢樣科技有潛力可以發展喎

比支那華為偷完技術
點知比佢搶先一步出
個款仲靚d
當初以為三叔會冇痕
點知一撚樣

咁撚樣送要諗下

老老實實
我都唔鍾意支那為

但純講外型支那維部機真係靚好多

好撚柒，用佢會唔會覺得威威，覺得掉臉